wifi問題

我個網絡成日突然間會變慢 之後又變返快
想知依個係router問題定寬頻問題？

邊間寬頻？
住咩樓？

Hgc
700呎左右
主力牆都幾多

用家問題